吊你老味！😡典解要踢爆班女友(兼職)😭

廿禾以後典搵啲學生妹囡囡卜嘢😭
人地條女做雞關禾撚事咩
禾冇得卜囡囡就關禾事！！

負乜撚嘢評！

邊到睇

熱門牙清

清部機係咪得波台

係 自選曬

咪撚再負
我吊你老母😡😡

你老母臭閪被狗吊
重負鳩就江湖規矩

隻揪隻！！！

見到有個囡囡客寫住13碎 350 含
好恐怖啊

我正皮左XD

我見爵士連加特幫襯過

你拍utube刀食吾少

咁嫩口

我唔使俾錢

( Show Blocked User - 華deeB🎉🎊 )